有冇人食過獅頭鵝？

係咪真係咁好食？

係

獅頭鵝條頸

滷水